[日/台版] 天華百劍斬 -18- 開服 2 周年送 49 抽 + UR角一隻

共鬥已經實裝 可以連機

隻game個個月都送新衫 新衫會有新配音同劇情

2周年時間表 19日開始會送11抽+2周年UR免費角 玩落去會有另外38抽

4月活動繼續會有衫送以及CV會唱event專屬bgm

Android下載 :

IOS下載 :

以上係日版link 台版去apps store下載

橫向動作遊戲 人設同SD好高質

破衣系統 最期待的畫面出現了

所有主線/活動/角色故事都有全語音

觸摸角色隨住親密度變化會有唔同表情同說話

新增體感mode 上下左右隨你鐘意點搖

共鬥Gameplay

首抽建議

以下都係限定 日版要月尾先有得抽 台服就月頭
入坑前最好喺post問一問 因為每期新角唔同

[影]長曾祢虎徹

第一隻暗版 好暴力

七星劍

最新限定 清怪快 全地圖奧義

丙子椒林劍

可以chok招 手動清怪輸出最強

三日月宗近

萬能型 不適合auto

大典太光世

自動導航auto神

鬼丸國綱

超高爆發力 不過解S唔好用

童子切安綱

全圖大傷害奧義 整體能力唔錯

數珠丸恒次

招式可以定怪 控場角色

小烏丸

極開花後 auto普攻勁

其餘特別版限定同好用UR太多不能盡錄

想知道抽到既角色有咩特殊行可以去官方wiki睇

本月焦點

新角大兼光破脫衣圖

啦啦隊新衫

津島2.0

UR明石女僕ver.(2周年角)

不人氣女主城和泉終於有超越ver.

有用資料

黑色狐狸面具抽到唔好突!

巫劍名物帳 (全角色表)

公式twitter

官方wiki

wiki (有全角色評價 打名search)

---------------------------------------------------------------------------------
Q&A
Q.新手初期應該點做?

A.培養戰力挑戰上級活動任務

-刷完首抽就去關注高戰力大腿 用等級檢索 單方面follow就可以用

-非洲人就升平民戰神大俱利

-打任務升巫劍等級

-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)

-工房可以強化技同刀裝(無課初期唔建議突UR裝)

-打特別任務收集素材將能力開花

-突破巫劍上限
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)

另外營運好佛 討伐活動送突破道具同定期有活動送skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

---------------------------------------------------------------------------------
巫劍調教等級變化
20 表情轉變(微笑)、獲得贈禮時的語音變化
21 依賴後語音變化
23 設定愛刀後進入首頁的語音變化
26 磨刀語音變化
28 觸摸語音變化
35 表情轉變(臉紅)、依賴後及獲得贈禮時的語音變化
37 設定愛刀後進入首頁的語音變化
40 磨刀語音變化
42 觸摸語音變化
44 視姦語音變化(放大後凝望重點部位就有)

---------------------------------------------------------------------------------
識別語音圖鑑編號
1,2 遊戲場語音
3,4,5,6 開啟遊戲第一次進入首頁，由巫劍點入角色的打招呼(早>白天>晚>深夜)
7 長時間放置不管臉紅語音
8 出太多任務、依賴/委託臉紅語音
9,10,11 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
12,13,14 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
15,16,17 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
18,19,20 觸摸語音(好感低>中>高)
21,22,23 觸摸語音2 (好感低>中>高)
24 未知(拒絕)
25,26,27 胸襲語音 (好感低>中>高)
28,29,30 胸襲語音2 (好感低>中>高)
31 未知(生氣)
32, 33遊戲閒置語音(推測是好>高，只有兩段變化)
34 首次抽到語音
35,36 未知

---------------------------------------------------------------------------------
其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出技會有無敵時間 可以用黎避招
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴 2倍親愛exp/道具選項

刷完首抽記得follow lv200大腿

新玩無耐 戰力唔夠而又想打獄級協力 都可以留ID一齊玩

最好著好血防裝同自己揾位匿埋生存到最後

共鬥要先互相follow 然後入場前將 "相互follow以外受付" 既box轉做藍色先入

上一個post
[日/台版] 天華百劍斬 -17- 魔法少女奈葉實裝 2周年迎接準備(2)

循例第一頁有親生女坐鎮

完成

炒左再開

正義既朋友

姬柊巴開 post 開到熟哂手 10 分鐘搞掂
新 post 留名

LM

最鬼煩係要揾返新圖upload

手機響鈴來留名

好彩哩度 d 人好守秩序，都會等開完 post 先至留言
我見其他 post 有 d 巴絲鍾意偷步，搞到頭 post 肉肉酸酸咁

中二病敦賀正宗

留名

都係 可以算係人少既好處
就算照copy最少都要兩三分鐘

1001都冇人搶

畀你搶樓主隻豬

唔啦 唔洗問都知係臭

新活動UR角應該打咩難度比較快出?

咁衰既你

一定係最難啦

新post留名

新post留名，等明石掃地。

官方送好多水，啲event一日就打晒！

唔通香架咩

佢成日都無聲出呀
一定嬲緊, 快去哄返佢

由佢啦 唔通人地happy緊又要話你知咩

依家首抽係咪都係大典太auto王最好

算係 但入坑比較建議去淘寶買ac

但係未開pool 所以冇得刷住

好變態 正常人入到黎都俾你地嚇走哂

話你成隻豬咁而且好臭啊沖涼淨身啦

發咩神經 失驚無神喺度人身攻擊
首先我冇可能喺你附近 另外我日日有沖涼
啲臭味係你食完屎冇刷牙既味

沖涼唔代表乾淨同唔臭架 D肥仔夠日日話有沖涼啦

岩架喇
留得低既都係變態

你地會唔會考慮睇埋月尾先
照計今個月尾有機會出影打水心子

但未有官方消息, 一切都仲係好難講

水心子10抽攪掂

之前巴打買三日月+柄子都係280
幫襯第1間好啲

其實auto都唔一定要大典太 最好揀樣+幾隻限+幾個狐面

突然覺得我自抽奈葉菲特加三日月好勁，一分錢都無俾過

如果講樣就鐘意助廣呢類，所以個ac都唔係話無愛
想問其實限無突滿係咪常態？好耐無玩了

限無突滿係咪常態<唔係好明
game會送突破item 玩落去唔使課都突得滿

歐洲人

等我幫你睇下 因為700差唔多可以買成品ac

貼吧見到 開心share

見到標題即刻留返個名先

貼吧見有人賣

銅貨個抽機真係會出UR

應該唔會 你睇錯sr角當咗係ur

勁

首抽中左呢兩隻
係咪可以儲石等兩週年

嗯 如果有愛就得 冇就2週年再刷過

好

首抽已買 其實主要為左三日月同佢

睇黎你對巨乳好有性趣

比你發現左
玩落呢隻game好紳士下

巨蜂提子

花嫁skin個腋下位好好J
巨蜂提子係三日月

btw 按介面相機制就唔會cap埋啲制

好撚正

想請問R武R技係咪全部賣得？

係

梗係AR影相啦

有冇D變態AR

歐到

等你影

睇個款似同一人畫

睇 d 線條同配色，應該係同一個人畫
不過都唔出奇，鍾意畫敦賀正宗，而又畫得靚既畫師，應該唔係有好多個

我仲諗住今日哩度會變左一拳超人 post 同我諗既有出入

未睇一拳 今季都未有令人眼前一亮既作品

終於揾到古賀葵今季蹤影

就係哩隻野

雷切丸幅畫好有青春氣息 咬住麵包跑步，好似 d 日本女高中生趕緊返學咁

唔係拔丸黎架咩

暫時真係未有令人眼前一亮既新番 好似輝夜果 d 神作，每集我都會重刷最少 2 次
但係我今日就算無聊都寧願走去睇奈葉 仲要睇到停唔到，直接睇到去結局

柒左 唔好 cap 我圖

上季除咗輝夜 只係睇咗狂賭之淵(唔好睇)
哩排先追返mob psycho 至少唔會悶同爛尾

貼返一幅青春氣息既雷切丸黎賠罪

其實路人超能真係唔差，最少我睇左 3 集都感覺良好
只係我個人唔鍾意睇男仔打架，所以先至無繼續追

可唔可以講多次超越嘅條件？

其實我覺得要加係post頭 template

唔鐘意睇男仔打架 但係就鐘意睇蘿莉打架

當三御主升到lv80 親密度lv50 開花頭3頁 主線完成第2部 就會出開花mission (出擊200場)

thx

狂賭之淵 真人版 Season 2 播緊，我無睇動漫，但覺得真人Season 1 都算好睇 (唔好劇透)

狂賭我唔多識欣賞，除左夢子好大波同可以任揸之外

真人版啲女角幾靚架，夢子係浜辺美波做，顛覆晒佢喺 我想吃掉你的胰臟 入面既純情形象

女仔打架罕有 d 嘛 正如見到女仔揸巴士會望多一眼，相反見到男仔揸巴士就唔會特別留意咁
同埋哩套番唔止打鬥架，仲有少少百合元素 Btw 睇完無印之後超鍾意菲特

動畫第二季如果唔係夢子係大波真係好難堅持睇到完

邊罕有 囡囡群p先多 求其數都有女王之刃 閃亂神樂 一騎當千 刀使之巫女

我果然動漫資歷尚淺，全部都未聽過 有無邊套值得睇 ?
真係忍唔住要貼返張菲特 奈葉真係完全比下去

我諗刀使巫女啱你睇多啲

加入觀察名單

緊係魔法少女小圓啦

我睇反佢歷史原型,個仔真係痴線
為左報仇做刀匠等仇家修刀個時搞能正佢
仲要比d權力人士知道做埋家臣,成件事好能有feel

carole and tuesday我覺得幾有潛力
唔知出左未

嗰陣睇完心諗隔咗咁耐好易點錯相 山賊搶完把刀好有可能已經賣鬼咗

最唔鐘意哩種紮起頭髮既nigga mk 妹

有冇人過咗獄級

終於要用哂3隻 新手Skip得 肯定唔夠打 今次冇得屈吹飛

未打，有無攻略？

dps最高嗰隻裝遠盾
第2隻裝風屬技 只係必要時換出黎放技避招
第3隻裝八重/幾千 清小怪

話時話，好似啱先打完益荒無耐，咁快就又有討伐打

個必中UR抽竟然唔係免費送，仲要課金幣！而且只係得手甲，耳環都冇對，營運有冇咁孤寒呀

垃圾pool唔使理 佢輪住出 過幾日有耳環

今次係咪冇稱號？

有 討伐lv100
應該係俾啲oldseafood挑戰

錄咗條獄級無傷影片

好友最好揾水心子2.0 同 鉄砲切2.0 隻boss食屬攻多

唔知幾時有狐面pickup

整傷左隻左手
紮到豬蹄咁
只可以有限度操作
好彩超級唔難
獄級就挑戰唔到了

有就當然好
不過可以見到屬性越黎越重要 我隻風鎮切再打上未必打得入

你仲有右手
auto休閒派要過超級應該唔難

要手動LO AUTO邊S到

升左隻明石國行黎打獄級,效果唔錯

原來巴哈有人講明石

要贏唔難,要S級難
我諗我可能要打足97場

開少少技就得

我都諗緊升隻剋屬用攻裝打

我隻明石普攻冇CRIT同你隻風鎮切CRIT差唔多

再高lv風鎮應該都唔夠打
今次lv100係超難 twitter仲未見人曬就知

想升小竜了

屬性傷害係咪得得意技同奧義先有，普攻冇？

近排出嘅共嗚刀裝會令普攻有屬性傷害

有個問題我想問好耐，其實 六道戒聖 係邊個時候打佢先會有傷害？

佢有4條血 打完一條等佢返中間放小怪 打完小怪先至打另一條血

我想問如果我只要10個獎章,打埋超級難度就有?

之前5劍咪有隻自動遠距導彈既?打呢隻王識飛既會否輕鬆?
佢飛緊都打到?我靠奈葉集氣炮+好友近身

唔見得用遠程射會輕鬆 隻王都會遠攻

係咁嘔野個下好難頂

其實係打夠傷害就會大副減傷,跟住就Call卒,清晒卒先可以再打

邊隻UR極開花武器加乘最高?

同打隻狼一樣 模熟隻王啲動作先
然後你就會發現嘔嗰野就係最佳埋身狂打佢既機會

我發現集氣炮有個優點,就係放炮個陣係短暫無敵

我都唔記得左有隻水心子40lv,即刻突佢兩下先

咁衝動 記得check下自己夠唔夠料極開花

唔夠,但升定先

用呢招既
btw小龍

集奧義同埋清小怪 輸出都係靠普攻

我見佢係剩用DASH斬喎

留咗兩粒極巫魂俾限定角，淨返啲巫魂應該突邊隻好？
仲有張券都未換，都唔知換邊隻好

未換可以hold住先
魂用黎突超越角

另外再錄咗條獄級片俾大家參考

主要係走位兜背面打 等佢放比較慢嗰招紫色球就貼住背狂斬

超越我得桑名江，值得突？

睇你點揀 超越一定要用魂突
再唔係突啲已經有極開花既勁角

超越角我覺得唔太實用,留黎突限角,5劍
或者一隻有得極開花嘅UR

極開花有邊隻推介？
唔想係義屬，因為唔夠裝

原本一心突水神，點知⋯

瘋顛切

紅葉都唔錯 始終都要有隻強擊型以備不時之需

追曬輝夜姬 係時候睇埋漫畫

漫畫黨 話畀我知石上有女未

起雙飛添呀！

竟然

菊一文字都好勁

好難打
最慘係打打下仲要彈apps

要拎S唯有用秘技

另外兩隻純血裝

要有根性 不過真係易N倍

明石咪有囉

明石10543攻

我睇下點先 頂唔順先轉人
依家要好集中先贏到一場 少少出錯就要re

原來普通版水心子企定定,都會加快儲技

隻野好似會食火傷 但唔知扣幾多

風同木喎
睇任務資料右上有SHOW弱點

而家先16LV

燃燒狀態

食到
但超級都係扣57

但個火傷食咩加乘?裝備?

點睇到邊啲技係風同木屬？

角色得意技頭POST送禮個表都有寫
其他技就哩度

獄級低lv仲可以靠影老母無傷過⋯但要打到lv100先有稱號，我都係放棄啦

唔係極開花角色唔洗諗

原來唔係食火傷 不過用火蛇嗰招狂出會搞到隻野疾機

twitter睇原打lv86條片 我都諗住放棄了
條友用水心子2.0一下普攻7k都打好耐 及早收皮比較好
lv50就差唔多

發現lv100痴線佬

好想介紹條友玩天華百劍
整埋哂啲任務一係就易到冇野好玩 一係就難到唔使玩

冇波永

由養生驚變hardcore驚

陸續開始有痴線佬100到
有人用水心子過 有人用山鳥毛神操作閃哂啲招放技慢慢磨過
有人用3隻根性堆屍

明石要點樣先可以普攻10000

幾時有講可以一萬

睇錯 應該係無crit = 風鎮 critical hit... 獄級好難打...

我超開心用奈葉60lv 打爆左超級50
終於齊晒d章換極魂,真係有勁好友會輕鬆小小
我主要係引boss面向黎打我,我就用技/集氣炮搞短暫無敵
之後佢一嘔野就變飛機衝狗佢,佢招怪我就開大絕清,重覆完就等好友殺
最緊要好友唔好死

lv1唔難 揾隻打得入盾就過到

恭喜 可以lv80了

嘔野直接避算啦

咁嗰下時間硬直大 開技狂打佢都唔錯

btw 你睇完lv84條片 諗住點打

我可能lv 同未開花,如果唔理/避佢 我好友通常會死
所以我一定要盡量貼同引佢面向我
之後好友會夠做嫁啦,我就係昨日睇你地貼個d片再自己試多幾次就得

唔好亂學

死住過囉
冇乜計

淫賤小青又幾有趣

我打法同你一樣 奈葉奧義清小怪真係有奇效
我仲專登練左隻大俱利打討伐，點知版圖有陷阱 最後都係用返浮空角色算
極巫魂係交換所度換 點解我係交換所搵唔到

我仲未睇 估唔到你會對套野改觀喎
另外一套 ○○ d 劇情好悶 幾適合訓唔著果陣開黎睇

咁要問你上次趕完討伐有冇立刻換了

btw 睇唔睇到早幾頁我貼bilibili有人up哂中文版啲劇情

另外嗰套真係不了 半集已經悶到飛起
小青好笑又好J

即係今個月粒極巫魂已經俾我換左 屌丫台服唔會咁樣架喎
B 站中文劇情有睇啊 放係頭 post 度好似有得諗

三粒星作者都無面俾 既然你咁推薦，今晚我就睇埋套鹹濕青
Btw 都唔知點解要迫埋一日播四套番 係咪想填補我星期日無輝夜睇既空虛

其實2周年有咩活動?
有送抽?

topic

幾時開始?

19日 時間表喺第一頁

一向都有交換時間 日服deadline係換月

一個月限換一個真係 搞到D 徽章溢出左好多

鉋切把聲真係好沉 明明咁可愛，一出聲就好有違和感

天使輝夜

小狐丸個fd

小狐丸

特登整到似男孩子

台服整片係友係咪on9 開頭咁細聲 去到尾播歌忽然咁大聲

上次古賀葵巴提左我所以一早換左先
我今次回歸算合時,有skin又有奈葉
黎緊又有活動爽死

邊位
唔好見金髮獸耳就當係小狐丸

你就真係成功極速80
上面嗰位就fail了

我自己有睇d道具交換時間,錯過左真係唔抵
我最辛苦係上次一刷完奈葉就要追現在活動個進度,真係痴線
但為左大波波skin 堅值得,佢送個Ur裝又真係幫到我過關
雖然人同裝同一個池,但我宜家睇落只要係每個月你專抽5劍/限定做首抽入坑堅係唔會死錯人

之後可以進入養生mode
大波波skin我仲set緊做home版面
其實玩得多手機game 就會睇通人裝同池 甚至放埋怪獸雜魚素材都冇關係
最重要係5星角機率係幾多 就算人裝分開2個池 但5星角機率得1% 下下都抽埋哂啲3星垃圾角咪仲on9

[ 請讓我撒嬌，仙狐大人 ! ] 入面隻蘿莉狐 哩隻真係完美屌打小狐丸

同品種狐狸

巴打真心勁 我遲你幾日開波，已經刷左少 4 件 UR 裝 + 1 招 UR 技 + 1 粒極巫魂

如果屋企都有一隻就好啦

多謝大家教我玩就真,我好記得最舊個版本無極魂呢樣野
個個都要課金去抽中同一角色開花,真心難到痴線
宜家咁樣玩先好養好隻主力就可以靠佢換其他野,唔似其他遊戲要你養成隊,仲要d機率根本無2%

我真係冇諗過你會唔知
不過趕到拎10個章都應該會去交換所狗衝咗粒魂先 點知埋門一腳撻Q

開服已經有極魂呢樣野
其實佢兩下就突爆又有巫魂系統真係算輕鬆 好多驚都要抽相同4-5隻先突爆

如果要抽中同一隻角色先至可以突破，咁零課應該只玩得起 SR 角
依家咁樣真係幾好 就算新手都拎得齊 d 成就獎勵
新手唯一限制應該只係打唔到禍憑制壓 但係天華入坑門檻都已經算好低架啦

同埋之後活動交換所啲水滴最好換哂佢 有備無患

直頭冇門檻可言
你都示範咗入坑1日都過到討伐

其實我無咩所謂 純粹扮下嬲
玩到後期，極巫魂都會溢出架啦 我台服 ac 有 8 粒極巫魂，但係都已經無野想突破
我個日服 ac 無裝無技先至最令我頭痛

用住sr慢慢等啲野復刻
你共鬥3星哂未

義元極開花都有根性喎
可以升黎打獄級

養隻猫 再改佢個名做小狐丸

升咗隻博多睇下點 見佢本身突滿咗

種族都唔同喎

2日睇曬漫畫同動畫 真係青春無限
人大左睇戀愛番真無唔係幾好受

搞掂哂 lu 獄級遇到隻好勁既津田 BB，一個單挑隻 Boss，我同另一隻奈葉純粹湊人數咁

狐狸條尾無可替代

兩日睇哂 漫畫百幾集喎

輕鬆啦 一次過睇曬真係好爽

竟然咁遲先睇
諗起煙火嗰集內容又想睇多次回味下 之前2個月都有輝夜睇既日子真係好幸福

頂住先啦 啲猫摸上手都軟綿綿暖暖地好正架

防彈盾招技係咪絕左版?
見今次好多人都用

以你睇漫畫既速度，3 套應該唔夠你睇喎
Btw 如果我坐監，會用天華代替漫畫，然後將 d 角色全部極開花哂佢

星期日朝早起身最期待就係睇輝夜 真係精神食糧黎

練到求奇一隻都單挑到獄

期待巨乳蘿蔔 伊井野出場

如果無防彈盾，真係好考驗玩家閃避功力
岩岩 check wiki，原來防彈盾個活動已經半年前

我初初入坑MISS左心心技,等左成年半先復刻

我MISS左招盾

而家打熟左隻BOSS D技都知點避,有時開盾仲慢過DASH走
最難避係紙人D波波

伊井野係咪鍾意石上架，漫畫有無講 Btw 期待動畫第 2 季

紙人嗰幾粒最難避

希望做到講石上嘅過去嗰篇
真男人石上

年半 慘了 好心佢定常討伐出招裏技俾人頂住先啦

紙人嗰 d 粒粒好密 避唔到就好易連中幾元

佢都冇講自己會揀邊3套
龍珠 火鳳 OP 有排睇

極開花改版整得幾好 有用腦去配技
玩完博多發現有招吹飛時tap普攻會即回技同奧義(最多5回)
初頭諗住垃圾技 要俾人打到飛起先有用
點知咗陣先發現到可以放炸彈炸到自己彈起 即刻滿奧義

我跑開避算 雖然可以打斜滑一下避埋兼zip入去 但好冇安全感
紙人我用菲特麻痺慢慢打

LV19

打機黎講我應該算M
輸成幾個鐘都仲retry
有時十秒未夠已經手殘死咗隻

lv41

我依家成日用紅葉劈空氣避彈

S勝難求... Lv100 真係太遙不可及

試左義元,攻速太慢,冇明石咁靈活,難CUT硬直
係得意技大力D

咁無乜用
博多我炸一野15000 但係要倒數
我發現用紅葉最穩 極開花後得意技回好快 用黎閃避好好用

普攻打到幾多?

3000>14000

用菊一好似唔差喎

小夜好勁
手機game可以玩到咁真係好神

有主機 game 既感覺

個裝備強化應援係每日送野only?定係有加強化大成功率?

有加強化大成功率

練下小夜睇下難唔難用

練熟左幾好用

爽到爆 超好玩
追擊一下7千幾 而家去升埋第5格

練咗10分鐘左右 1212攞到個節奏就得 雖然未完全控制到幾時掃左或右 但上下來回打都好夠 真係好撚正

設計小夜條友真係好勁 講玩法變法層次 真係未有一隻角色超越到佢

有特殊動作嘅角色玩落係開心啲

仲有校服SD造型都好好J 一齊加入小夜黨

我冇小夜

我冇校服

玩左2個月唔夠新手, 超級都要3,4次先嬴到 係咪可以養生算

可以試超級lv50 好友揀

新手有幾個問題
宜家UR攻裝個pool有冇需要課黎抽？
啲棒球/金棒係可以用定淨係要黎賣？
一週年個復刻活動洗唔洗刷咗先？定都係主線升咗lv先？

thanks

有活動刷活動先

指輪同耳環都可以抽一次必得ur
棒球/金棒攻裝黎 唔好賣
刷活動先 討伐最好打埋集齊10個章換今個月粒魂

保標

好 唔該哂
想問埋課4800金嗰張券有咩用？

想睇下抵唔抵課 因為抽兩次2000
好似課呢個啱啱好

自選卷 任揀一隻ur

咁正係週年先有？

近期褔 唔限時 幾時換都得

近期褔利 唔限時 幾時換都得

但好似冇得換限同5劍

如果有得換限，我一定狗衝去換菲特

菲特唔走劍技路線真係會出事 明明兩隻菲特都好盡力打，爆哂雷光無揸流灘
不過招得意技真係一流 麻痺到隻 boss 企左係度

個個新入坑都課金，好 rich 得我一個貧窮零課

我都係0課

我岩岩入坑都課咗一次
之後發現運氣先係一切

玩咗半個月未夠已經升級為共鬥carry大腿

打到痴哂線先去到lv55
不過小夜真係好好玩 比想像中易操作 雖然有時手殘會卡住咗

你係咪刷緊共鬥 不如同我玩一陣

黎樣真 我覺得哩隻 game 仲係特別睇重運氣果類
黑起上黎 / 歐起上黎都好極端

我解每日任務咋
如果同你共鬥，我應該得一塊花瓣

小夜技術帝 Btw 依家小夜係咪可以唔駛用狐面
追 post 見到你用攻裝 定係 Boss 有抗爆所以唔用狐面

有抗爆 極開花推攻又有倍率

肯定唔會 菲特都唔夠你打

日服個極開花系統真係好正 睇到我心癢癢
遲 d 抽到心儀角色一定玩下

好有第一身視感

你可以升隻菊一玩下
個系統前所未見 邊有game會掉轉舊角仲勁過新角
諗都諗唔到有咁多限同其他角 我竟然要揾返隻開服角黎過關

極開花改變世界，好多舊角都變得有用。新角抽返嚟等開花。

新角輔助性質多 不過睇個勢五劍都就黎要出極

雖然菊一係 SR 天花板，但係好似要狐面 依家唔係仲係五劍最勁咩
我睇過一張圖提到，大絢爛角實力基數係 1.6，普通 UR 極開花之後係 1.4，SR 極開花之後係 1.2 不過我搵唔返張圖

咁樣發展真係幾好，百家爭鳴 唔會變左無五劍無人權
所以話哩隻 game 門檻低就係咁解 新手 / 非洲人都可以靠普通角勇闖一片天

dps計已經變咗瘋顛切最勁
講今次討伐lv100啲人既組合 係有人會用數珠丸定小怪 其他都冇人用
反而見到有痴線佬用不動行光單騎

我岩岩都搵到啦 睇黎以後只要對隻角色有愛，就可以練了

今次希望係預告
起馬俾到動力玩家用不同角色
如果唔係佢咁搞 我哩世都唔會玩小夜同博多

你咁講又係喎 真係唔覺有五劍單挑影片
我見水心子 2.0 都好似好勁 台服果邊都好多人想抽返隻

不過有樣野最擔心就係 其實剩低落黎既玩家傾向玩auto割草game多啲 走手動食操作hardcore路線會惹黎負評

我諗制作嗰邊都有哩方面憂慮 所以打生打死都只係得個可有可冇既稱號
一般咁既難度奬勵應該係5星卷

唔知佢個1.8嗰啲數點黎
但水心子2.0可以谷到萬8攻 點到勁過未開花五劍
仲有得意技減cd 根性5次 攻範圍變大 起手速度增加哩類極開花先有既實用技能
唔可能單單用一個數值黎比較

2.0個批都當係5劍LV啦

但求其揾隻sr 佢點都勁過童子切

其實我覺得今次討伐做得幾好，各方面都攞到個平衡
鍾意輕鬆，打到超級就得 鍾意挑戰，亦都可以打到獄級 Lv100 點都拎得哂 d 成就獎勵
如果打嬴獄級先至有獎勵，新手棄坑意慾會高左
當然我都明白老手會唔高興，不過要討好哂全部玩家從來都係一件難事

我係話2.0極開花個批可以當係極開花嘅5劍咁睇

哩幅圖真係寫得唔係太清楚 限定真係唔知計大絢爛定係普通 UR
不過 1.9 同 1.75 個差距咁細，應該唔駛點考究既

極開花 SR 同未開花大絢爛限定都係 1.4，好似真係講唔通
不過白字 16000 傷害，唔係童子切都打得出咩 ?

唔得 冇解放普攻上限只係打8k

原來你都黎埋,睇黎我地有好多機會撞到

點解會計普攻 強擊劍唔係計儲力架咩
不過同田真係勁過童子切 同田第 2 刀必定 16000 傷害好痴線
上面條片，童子切第 3 刀偶然先至有 13000 傷害

儲力係特殊行動 得佢先有

今日唔知俾咩上左身，無啦啦入左認真 Mode
睇返集我們真的學不來，聽下富田美憂把聲輕鬆下先

原來如此

原來儲力可以突破傷害上限

你歐洲人未用過五劍以外既野

仲有鬼丸都可以

玩咗童子切3個月依家先知
平開用開AUTO
睇黎要開始試下手動了

原來突擊系3頁開花總共+80劍技
暫時全GAME最高劍技係[誠]和泉
再有極巫魂就升佢先

咁都得 等我又試下

氣質

重點係手套另類play

cls 所有野都即刻聯想到咩play

真愛
原來完全極開花有特別演出

第一次見
真係有愛先會咁玩 平時係超實用技能先開到五 多數上4格就停
最後飄櫻花特效好有美感係條友自己edit定隻game真係有

好想知平時有冇櫻花
好似咁

有耳環抽，但怕中伏

會中伏出角色

應該真係有
見佢cap圖個畫面都cap到啲櫻花

身先士卒！應該算係咁呱⋯
菲特裝晒3隻耳環，唔知傷害會唔會好少少呢

隻王唔喺d刺附近就冇用

有D心動...

呢隻game有好多囡囡都好J
不過一開聲就係老牛聲

仲有邊位 除咗白毛工匠 小夜嗰種唔計

呢兩隻唔算啦，有啲係個樣好細個
但係把聲唔係好夾

係咪會錯意佢都唔算

直情偽娘咁

姫鶴一文字

好彩旁邊無人，提醒下確認一下旁邊無人先開張圖

貼link自己醒水

U 竟然是個 boy

算

唔肯定佢係咪把聲最沉既巫劍，不過佢一定係樣同聲反差最大果個

係 Line 群見到 d 台仔講得岩，破衣畫面應該要去到咁既程度啦

又唔使下下除哂 哩啲都好得
雖然冇露點 但已經好玩火 我都仲懷疑緊佢點過ios嗰邊 明明cp應該檢查得比較嚴格

笑能死,咁d女無波露背/腿 =完美

特別版破衣圖

原來我未見過鯰尾破衣 咁樣若隱若現，露個膊頭仔出黎又幾 sexy 喎
唔熟 App Store 審核，俾唔到意見 Btw 鯰尾又係聲同個樣有反差，蘿莉樣 + 成熟女性既聲

唔係好明你講咩 不過有露肉點都優勝過唔露卦

明明外表幾正 但男人聲

有特別exp任 記得去拎石

我話無波既話咁當然露背/腿會吸引人
pat都得嫁,你S身形既話

你隻小龍咩狀況

上面菲特果張符合哂你講既條件
唔知點解唔係好想睇奈葉露肉圖 可能金髮蘿莉真係有種吸引人既魔力

謝提醒 日服派石真係疏爽過台服好多

不過唔知中間果隻係邊隻巫劍

我就快儲到5000石

長期hea玩 有水滴都冇料換

七星
左2九字邊係平胸

懷疑你hea到活動啲石都唔拎
就咁粗略望都仲差7000+
睇個勢今年內都攪唔掂

抽裝備POOL又乜都冇

你都唔夠裝咩

耳環唔多夠

冇啊 係我次次都ALL IN啫
隻小龍都有10000戰架

我都儲到 3400 石啦 諗起到時一野轟哂落去蛋池就爽
反觀台服半個月先至儲到 200 石 零課真係可以返屋企訓覺

原來係七星
當七星都變到蘿莉既時候，九字變左平胸都係一件好合理既事黎

七星本來就蘿蔔身型啦

有冇咁少
一個活動都200啦

想學人用風鎮切連續閃反 仲難過用小夜9萬幾倍 真係學唔到

就係得咁少 唔係歐洲人 / 課長都唔知點玩落去
今個月有兩個新活動架，不過其中一個活動得 15 石，仲要無日誌成就，問你服未

七星係平胸啫 唔算蘿莉卦

你係我心目中已經好勁 我應該普通閃反都會失敗

都未一個月
btw 囧囧丸

呢套嘢好睇

巴打識貨 哩套真係好睇又好笑，係我心目中同輝夜姬同 grade
仲睇到我有幻聽，偶然都仲聽到日向叫 Mya nee

到月尾頂哂籠咪得 22 抽
派咁少石，營運擺到明想迫人課金啦

俾七星劍打爆哂 d 箱

大爆死不是夢

咩黎

天使降臨到我身邊 動畫工房既難民番

impossible 我個 ac 得 2 隻 UR 角 + 活動裝，你覺得我仲有得輸咩

你都睇幾多野 計埋早前你list嗰堆差唔多10套

其實唔出奇，依度好多人都睇好多套。我就同套笑容的代價搏鬥緊，睇得好辛苦，好想一拳打爆隻偽Nico

點解會睇得好辛苦

啱啱先發現原來緊急任exp多咁多

劇情on9

尋晚煲咗成晚上到70
我終於知道點解會有時玩玩下會彈apps
可能因為部機熱 用風扇吹下就冇事

換機啦

應該係玩得太耐啫 其實好順

我打5場以上就有機會彈驚

試下過圖load緊用部風扇吹下

但部機唔熱

稻葉鄉個飯笑咗我諗我會食水心子嗰個
今次啲鎖匙扣幾靚

我對伊達家嗰個有興趣

Link

食拉麵實中伏 哩啲cafe仔唔會特登為咗賣一款拉麵晨早煲個湯底俾你

又一個識貨既巴打

米飯香果個餐搵笨柒 白飯 + 飯團
津田 BB 個女僕鎖匙扣 Btw 水心子同米飯香個餐好切合個角色

連登有愛

祝巴打下次抽野全UR

我對島津果個鍋有興趣 個 SD 島津都係食緊哩個鍋，好盞鬼

如果你鍾意睇動畫工房既動畫，今季套 [ 請讓我撒嬌，仙狐大人！] 你應該都會鍾意
Btw 希望全 UR 唔係貴金外套 / 青蛙技啦

搞gag 不過都會有人食然後打卡

絲黎

嗰個鍋我都ok
枱墊今年得4款 少過上年

睇睇下，島津個鍋 + 米飯香個飯好似都幾夾
張枱墊好靚 俾我真係會唔捨得用

不人氣

我諗好多玩家寧願將 d 錢課落 game 度 / 幫襯上面講果間 cafe，都唔會買隻碟
d 歌真係唔算太吸引 你話隻碟收錄埋全巫劍破衣畫面就唔同講法啫

台服同日服都打哂 d 活動 快 d 有新活動就好啦

挑戰拎埋lv100稱號
主線啲石掘咗未

其實都係俾多個位啲人課水 但吸引力真係唔夠
唔係講啲砍好冇聽 而係聲優Fans base太細
要聽入game就得

有啲歌真係麻麻哋

不過入角色版面同主頁有唔同bgm好正

課金落周邊
不如拎件cosplay服去搵女女叫佢地著住黎OO

唔可以下下都OO
咁講法差唔多所有課乜課物講到最後都係不如去叫日本叫雞仲爽

如果而家入坑 應該19號開定月尾

要睇你淘定自刷 我就建議淘 俾幾舊開局爽好多
自刷應該等19號開波狂掘石 然後去到月尾all in爆死棄game

自刷算啦 間陣買完過幾日唔想玩就唔好喇

襯依家仲有靚account就買左先，一到兩周年啲Account又斷貨

我都係睇返黎
見人FGO課咁多都得唔到想要既野
不如拎件cosplay衫畀人OO仲好玩

成日聽到人話，古賀葵同白石晴香既缺點，就係唔係一線聲優 但係對佢地配音表現就隻字不提

所以讚同 fans base 細既觀點 話知你隻碟好聽到漏耳油，聲優人氣唔夠高，商品就好難賣得好

好多動畫 op ed 仲好聽過佢 至少吸引唔到我 Loop 住黎聽

有哩件做老婆就算冇波都唔偷食

冇計$$
production唔係揾最top既人做
有已經算好好

隻碟送限定skin 俾人入code拎應該吸引好多

應該掉轉黎講 話知你隻碟幾咁垃圾 只要聲優有人氣就賣得好
就正如之前五等份有人話
they hire top tier whores as VAs

佢就係唔會用哩啲技量賺錢 寧願將skin免費送

要搵個人 cosplay 得似難度好高 真係未見過令人眼前一亮既 cosplay

重點唔係cosplay囉

原來 [我們真的學不來] 比 [五等分花嫁] 更早推出

好多人 （包括我）一路仲以為 [我們真的學不來] 係抄襲人地既作品

所以係動漫界，名氣既影響力真係好大

我懷疑營運其實係非牟利機構黎

補習補到上床系列

令身邊 d 女仔全部好感度 Max 已經不得了啦
如果俾男主角做到中學教師，後宮無三千都最少三百

得罪講句，佢個樣真係成個弱智妹咁

仲差25lv 我已經用小夜用到好熟手

幾時幫我打埋 100lv

貓巴眼角咁高 我覺得佢都幾可愛丫，係肥左少少啫

咁買既話應該揀邊幾隻 同埋係邊到買抵啲

係睇落唔係好聰明 弱智過份咗

睇你咩類型玩家 如果鐘意手動小夜真係整得好好
收集型玩家就揀中意既限定

我都驚自己打唔切 仲差23場
慢慢打一場要7至10分鐘 仲要成日失手
狀態良好最少都要4個鐘

聽日仲要有隻大作last idea

想auto睇佢打係咪揀大典太光世最好？

好耐無登入更新左勁耐
送ur係邊到

唔係話佢唔靚，但個樣同埋生放送入啲舉止真係好蠢下，但係咪話佢低B好聽啲呢？

放棄咗打稱號，而家不停升巫劍

送UR裝備突破素材

連登唯一一個打到 100lv 既人
Btw SE d game 唔係好伏架咩

限定就大典太 小烏丸 三日月 海雪 フェイト なのは ［闇］八丁念仏 任揀
最好搭2-3 個黑狐面裝 再有同屬性裝就更好

9成伏 睇第一個活動就知乜料 之後都係一成不變

49 抽同埋送 UR 角好似都係 19 號開始 UR 角係上面哩隻

難打到隻狼啲boss咁 一出錯就88

聽 d 台仔，SE d game 好快就執柒

危

記得一週年嗰陣都有送到

大作唔會 只係佢出太多低成本垃圾咪快執

完全唔想打，比以前無傷任更變態

久唔久都送 送到夠突2-3隻耳環

佛心

係 長時間鬼蓄mode 玩嗰啲都係斗M

放棄左 上次打lv 50 已經好辛苦

乜原來嗰幾隻蘿咁好打

因為成個連登得我一條友玩

話說都已經兩周年
仲唔講幾時出天羽羽斬幾時出
定係諗住兩周年唔出

咁係佢D裝勁姐

打夠說收工

Lv1都打唔到，更加唔好提100

最快都兩個月後 主要係主線停咗更新

依個$400買唔買得過

隻大典太光世睇落auto幾正

打低能卒就得 打boss未有極開花唔夠力

我都係呢排見啲角色唔錯想玩下，不過我懶得玩手動應該玩唔耐

隻game多數時間auto 但有要手動既時候好好玩

你依個$270

通常要手動嗰陣時
都應該係打獄級升lv/共鬥

要多個狐面好啲
仲撚難抽過限定角色

我嗰個有攻裝用

好 我都睇下啲acc先

隻game 真係絕大部份時間都 auto 割草，一個月先得一兩次機會手動打怪

望真D你呢個D裝真係正好多，有咁多耳環戒指手甲，雙狐面，連貴金防裝血裝都有，又有水神，價錢又平一截

有左奈葉真係輕輕鬆鬆

仲差14場 點解最難打既討伐唔係同其他活動一樣開十幾日

臨尾會唔會用石頭掟上去？

實會

復刻應該會繼承返上次既進度呀?
利申: auto唔到懶得刷

難啲，到時應該會有新稱號

之前都reset去0
唔會改做繼承掛

如果會承繼咪仲衰
即係冇石可以打

直接送

唔夠資源極開花

7千幾攻夠做啦

聽日有4款抽蛋！唔知有乜抽呢？

無數SR任君選擇

SR刀裝技能大放送

一兩次

開荒頭1-3個月普通難度auto
困難要手動先拎到s
打boss就一定要手動
當去到中後期有足夠攻裝
基本都係auto割草
打討伐大boss先要手動

個365日 同 730日 連續login稱號仲難過100討伐

基本上都養生 係開頭趕1個星期活動
就算討伐 唔係打稱號 幾粒鐘咩都打哂

真
邊有可能日日登

聖誕五虎個極勁好多

成日隔幾日先ON

唔怪得小竜成日揾我去鯉漁門偷食

係咪認錯人啊你 冇女都唔可以咁架

差8場

咩裝備

5件攻裝

普通狐崎招得意技好垃圾喎~打後面

有冇水魚去試SE既 LAST IDEA

試緊

你睇我玩成咁就知,宜家輕輕鬆鬆

話體力極快無,個post得6頁唔方好玩

預設20體力
升級唔會回+唔會增加體力最大值
呢隻game如果你想長玩，必定要包月
類似買一啲VIP月費嘅嘢
因為冇轉蛋，變咗你要係咁刷裝打五星裝備
但係你得20體力，打一關要用2體
10分鐘回1體力

SE啲野試玩下幾好 唔好課就得
隻game單機刷野嗰part ok
總之就刷裝game一隻 配音 2D圖同動畫係靚
不過玩嗰part操作係弱化版龍絆 但係就爽快過龍絆
哩類3D動作game始終走唔出白猫個框框 手機始終太多限制 會覺得同近幾年一堆玩過既野好似
然後最差嗰part係協力 亂到9彩又lag 好難操作 要靠auto

原來共闘轉左圖

我打討伐打到轉map都唔知

終於打完lv100
可以養生了

點跟

尋晚攰到爆 仲要高度集中 未打完又唔敢訓

2周年送垃圾

十連中左信耳環，一抽中護士

中膝丸
算係咁

佢14隻舊角up個pool都唔知jm9
應該出限俾人抽啦

可以解女主進化了

猫巴記得換五虎專武

儲氣BLOCK

官方真係好on9，2周年冇嘢抽，又迫人等大絢爛

唔知點解差兩粒道具換唔到⋯⋯
我記得我之前乜都打晒架喎⋯

抵佢食樹皮 一尾淨係識送

兩周年出啲咁嘅嘢

有新任拎任品

抽左下,搏下極巫魂
點知得2個巫魂

非牟利遊戲

佢個課金Step up一啲吸引力都無

佢on9唔放限入pool

頂你
你之前唔係咁講架wo

十抽3巫魂

咁係吖ma
都2周年仲收收埋埋堆限定角把拓咩 出個舊限集結pool 就算西機率都大把人課

10抽係會中UR角

頂你仲要有耳環

你咁講又岩
佢二週年除左送D免費抽之外
就咁睇同平時D活動無乜分別

你真係唔放明石在眼內
隻野一睇就知勁野

1千石 1角3技
裝都冇件dllm

我想問有冇人一入交換所，會喺loading畫面hang住冇反應

打晒新任都唔見有無地之標
換得兩個刀裝⋯突唔滿⋯

更新唔到既

打完去日任嗰邊拎咗野未

去qoo

我冇事

不過不失啦 都有隻人

更到了,個抽池2周年好似咁伏既

你當睇唔到就可以 唔好抽 留石月尾

ok thx

勁到要佢過到某D關卡先拎出黎升下
但暫時未見到隻Game有邊D關要咁做
就算升都升埋三隻主角先
同埋入game都係auto每日同活動
好少真係去用心玩角色同打關卡, 100lv個稱號都係望下就算, 無心機挑戰

打獄級一次拎石嗰陣用

間唔中就HANG LOADING

有冇人識佢

招技用錢掟人

見到有人掛365同730

我都有365

夢切全開花 好有心機

好耐冇見

因為又變返hea打，所以無回po

除咗有討伐嗰陣得我打下 應該全部人都係hea打

為什麼老師會在這裡
又幾好睇

等無修版先睇

好多2周年圖

牛王最可愛

本圖鑑好正

稍後時間同一眾聲優開群P既會場

點解我由頭計過既

・城和泉、桑名江、牛王、小烏丸、七香のユニット名「椿組」に決定、新曲も制作決定
・SAMONJI新曲制作決定
・夏にバトルではないマルチコンテンツβ版予定
・ざんなま＆ざんラヂ公録決定
・[影]水心子正秀登場
・ショートアニメ制作決定
・2周年OPお披露目

協力可能有新內容
影水心子睇黎真係今個月尾
制作短篇動畫 希望好似公主咁game入面cut in

其實隻game真係好有誠意
營收唔高但都不停加新元素
求下你調整下啲pool引多啲人課金

希望隻影版水心子有 2.0 既強度啦 真心覺得靚
如果天華出短篇動畫，劇情量應該做年番都夠

不過今次 2 周年唔係好得 我完全感受唔到有咩咁特別
玩家好似比營運更加著重 2 周年，畫咁多慶祝圖

你身為玩家都唔係好得 2周年都咁遲上水 驚生有幾多個2年

幅圖應該係game 入面既圖
short anime 未必係季番 似係game入面播十幾廿秒

原來係新op cap 出黎 今年個op幾正 變身嗰part
水心子眨眼俾佢電親

聲飯梗

崩壞 3 同埋天華台日服同時有活動，所以我忙到上唔到黎
仲要睇 5 集新番，又要睇奈葉 A's，真係返工都無咁忙

痾煙60抽

幅圖我純粹係 Line 群見到 咁都俾你搵到出處
2 周年 OP 正過 1 周年好多 咁先至似樣架嘛

唔睇左個強度先 如果只係花瓶就。。。

一向強度都唔係最重要 而且廢極都係限

無料10抽有冇中好野

我個 ac 已經夠廢 d 石想留返黎抽 d 強度高既角色 / 裝備
想問下影絢爛同埋普通絢爛個機率係咪一樣架

全部垃圾 如果抽中好野，我一定會上黎曬，唔駛擔心

暗黑料理

新手想入坑 而家應該刷邊隻開局？
外國巴所以淘唔到寶要自刷

如果我係嗰個老mk制作人 淨係每人整幾秒破衣動畫化已經名利雙收

一樣

好難答 因為有分手動同auto好用
而且各有屬性同用途 不如你刷到再上黎問

套衫

開定廿個模擬器每日十抽完晒再放上黎睇下有咩UR

未中過pickup
唔覺得呢60抽會中到

3250石等抽水心
但我都覺得唔會抽中

咦?!唔係每日有FREE 10抽咩?
今日得1抽嘅?

哩幅原作者畫

你就想

咁點樣49抽?

哩幅小竜擁躉畫

哩條友幾痴線,用冇極開花角刷到100LV

最離奇係冇極開花都打得入

原來瓶割都係原作畫 唔怪得咁靚

幾靚

差唔多半年無乜新野玩
除左三隻主角

正常應該同官方youtube睇到既片一樣
animation可以去設定off

終於又刷完200場

髮尾幾特別

快到

等月尾抽大_ _祭/暗巫劍啦

ok
你嗰幾隻都勁 主力升千子先

Thanks 巴打 咁我玩住先 再儲石月尾抽限定

係 留到月尾先抽

啲兩周年賀圖仲精彩過啲活動

兩周年紀念抽又冇限，機率仲低過大絢爛祭，官方真係

唔想賺

可能因為小竜無新衫，所以 d 擁躉自暴自棄畫到咁

天華 cafe 新枱墊

獨特畫風黎 有衫仲畫多啲

痴咗線揾鬼要

各位記得入game抽1下free

成班大叔on99

個10抽得1次? 然後每日 1free?
之前又話4x 幾次免費抽既

小竜 d 畫好多都係偏抽象派 睇黎好多小竜擁躉都係藝術家黎

今次得 4 款新枱墊，俾班麻甩佬哂左一個 quota
哩張禦三家咁咪幾好囉 Btw 仲未見到另外兩款

10抽分3次+19日1抽

應該會有左文字 冇可能冇江雪

強烈懷疑係個老 MK 製作人鍾意江雪，所以江雪變左親生女

依家每逢古賀葵配音既角色都俾人改哩句
睇黎輝夜出左動畫之後，古賀葵同輝夜都紅左

老mk都係睇玩家口味 江雪投票次次都第1 上年課金全年最高嗰個月好似都係海雪

咩黎
仲有fairy gone隻寵
新人黎講已經算紅

崩壞 3 果隻蘿莉 睇親 d 圖有哩句，耳邊就會聽到 O kawaii koto
應該俾 d 新人上位啦 無奶油俾 d 一線聲優玩哂架嘛
Btw 岩岩 search Fairy Gone，感覺 d 畫風有 d 似 Carole & Tuesday

lm

睇黎天羽斬就黎出啦

你點知
第三部出咗好耐了

仲以為出自今季邊套野

咁江雪又真係靚既 身材又正正常常，唔係巨峰提子 / 洗衫版果 d 咁極端先
如果復刻海雪，應該好多人會衝 (包括我)

一抽中紅手甲

你地有第三部啦 點解我得第一部、第二部同外傳
我仲以為未出

成日曬

你個野壞咗
上年11月已經開咗頭2章

今日個免費抽中左八重
良心營運

今年目標
影打水心子或天羽斬

無就棄game

又話今日有更新修正AN機HANG LOADING問題

第2次10連幾時送

應該星期四或五

挽留

天羽斬係咩嚟？

天十握劍 日本三大神劍之一

最有名的神劍，又名天羽羽斬。須佐之男拿此劍斬殺怪物八歧大蛇，且許多神明都是從這把劍誕生的，是實實在在的諸神之劍 持有者是伊邪那歧(眾神之父)須佐之男(最有名的破壞神) 可惜的是~這把劍的實物並沒有流傳到今...所以形狀、長度都不明 學者只能推斷他是一把劍柄有十握這麼長的劍而已，一握就是四隻手指並排，所以可以想像這把相當長

哩度真係好多歐洲人 又八重又紅手甲
我就淨係中得隻大和守

慎入

前幾日好似有巴打話，想拎件 cosplay 服去搵女女叫佢地著住黎 OO
睇完哩兩幅圖之後，唔知會唔會改變主意呢

頂你咩 眼球污染
其實我今日下晝已經睇到 條友hash tag咗天華 搞到我都唔想再上twitter就係為咗唔想再見幅相
應該係男人黎?

我話有人咁做ja

呢D無得揀, 有得揀都唔揀呢D啦
btw, 我覺得大俱cos得唔差

喺天華百劍入面有樣未？

cls

好似幾好食

就係上面第三章

傻既咩sad
如果飯糰入面有涵就話食得過ja

已經恐怖到分唔到男女 等菊一代我賠罪

咁大俱係 cos 得好過小夜既 不過我都係覺得怪怪地

水心子個漢堡好似好高質

咁樣道歉 你有冇常識架

有香港6x~7x蚊個嗰啲水準
小夜個紅豆包雪糕賣相都唔錯

哩張正喎 93隻人

咁我唯有貼 bam 圖自爆道歉啦

天華係咪只可以轉裝置,冇得連動?

哩個漢堡賣 JP¥850，兌返又係港幣 60 左右
不過睇 d 料好足，同埋當食環境都抵

哩款枱墊正 仲要連大兼光都有，好 update

唔係好明
總之引走去第二個裝置 舊嗰個裝置就入唔到

佢啲卡紙好似係送 仲有個二周年扣針

啲卡片好靚

做乜鳩杯野有舊垃圾

咁即係唔可以連動
隔離御城可以模擬器同電話同ACC,只係唔可以同時登入

營運好似想谷七香同八宵咁 近排老是常出現
如果 4 款枱墊黎講，我鍾意御三家 > 哩張 > 93 銅人 > 麻甩大叔

d 卡片好精緻

一直都力棒 睇生放送就知
只要唔係班佬 其他3張都ok

哩鑊真係要

大叔果張都唔知係邊個諗出黎 應該炒撚左佢啦
明明大把 idea 左文字系列、藤四郎系列、五劍或者新選組都得啦

條咸濕佬最好呢味野

隻驚有微量女性玩家架嘛

仲有微量 Gay 既玩家

冇戰鬥嘅連機content 可以出啲咩

大型boss

微量女玩家我覺得都會寧願見到江雪五虎嗰啲

共鬥殲滅戰而家推薦千子
講話投資落去既料好快賺得返 因為打快咗

單機做唔做到?

都可能得

一睇就估到係原作者畫

班畫師都幾有心

原畫師

首抽抽到依兩隻 開唔開得局

新入坑建議玩日服

淘個起始帳budget大概幾多
依加有無限定池刷

2xx~300 兩隻限多裝備
星期2有頭版隻津島2.0 都係限

依加有無邊隻開局首選
我見個個網都有唔同講法

三日月 大典太
不過其實好多角色都勁

三日月 加 你鍾意既UR 啦

感覺送嗰隻明石国行都幾好用

通常識向前移動既技都好用

新しい共闘コンテンツの開発
現在、新しい共闘のコンテンツを開発しています。4月20日のイベントでは「みんなでわいわい楽しめるバトルなしの新たなマルチコンテンツ」と紹介させていただいたものになります。

その新コンテンツのテーマは「障害物競争」です。
3人で一緒に禍憑を倒したり障害物を回避したりしながら、ゴールの到着順位や道中で集めたポイントアイテムの量によって順位を競うといった内容で楽しんでいただけるよう開発を進めています。

さらに、新コンテンツは巫剣タイプ等で差が出やすいルールになっているため、ステージ毎に参加できる巫剣ちゃんが決まった状態にする予定です。
たとえば「SR遠当て限定ステージ」や「銘が正宗の巫剣限定ステージ」、「上杉家の巫剣限定ステージ」等、様々な条件で楽しんでいただける状態を目指しています。
新コンテンツについては、今年の夏にβ版をリリースできる予定で進めています。
今後も開発状況を随時共有させていただきますので続報をお待ちください。
乜鬼野黎 好似好低能

抽爆

聽日？

29日2點

all in

第一張圖GW果個乜黎?

黃金週login bonus

Feel到大爆死

thanks
之前好似問過, 但又唔記得

又係哩 d 考驗角色數量同練度既活動 即係新手又可以收皮

等睇你班歐洲人一抽入魂 Btw 如果 1 個 ac 有哂 3 隻水心子都幾型

原來日本都有黃金週 Btw 聽日有新活動，正啊

原來物干焯咁 Q 高 桑名江身高 1.7m，但係物干焯差唔多高過佢一個頭

桑名江招技,原來你用緊桑名江,桑名江就唔會跑出黎

到佢出得都已經係幾個大絢爛之後既事 應該唔會揀中你冇既野

你第一個日服衣裝活動

其實正式黎講，大般若長光果個活動先至係第一個
不過我當時選擇放棄 d skin，用哂 d 體力刷所有活動既通關石

希望到時 d 條件唔好太苛刻啦 唔求打嬴獄級，打到超級已經心足
睇得出營運想玩家練多 d 角色，不過哩 d 條件對新手同 Hea 既玩家唔太友善

哩個天華 Twitter 好多藝術作品 岩哂充滿藝術氣息既你地

張gif好得意

共鬥野你使驚過唔到

一早follow咗
但畫功一般 所以比較少貼佢啲作品

釣魚game

好想摸同吸佢條尾

今次獄級我真係過唔到 俾 d Lv.500 蜘蛛掂一下即死
等抽到多 d 技先至再挑戰過

估唔到 Twitter 可以放尺度咁大既圖 如果 FB 貼哩 d 圖 bam 左九世

島津真係好得意 如果將波泳換做九戶就更好
上釣果隻係咩野角色黎

你講起先醒起要去睇仙狐

嗰個障礙物共鬥好似重點唔係打鬥 啲怪可能得lv1 所以都唔使理戰力

SM女龜甲

我今季最鍾意睇狐仙同七七子 睇完真係覺得好治癒
岩岩見到有狐尾攬枕 如果香港有一定買

而家SR鏡同勾玉刷修煉仲有效益個共闘

但係得條尾好似舊屎

修煉? 刷料討伐都快 上級一場出6粒

順便刷礼料,換水滴差唔多用晒

今季你仲追緊邊幾套

我們真的學不來！
都唔差

睇完一集冇興趣 劇情又係嗰類野 最重要女唔啱口味

覺醒完之後真係好淫

唔好睇小哩舊屎，都要 $300 架
我仲有追開魔法水果籃、信長老師的年幼妻子、一個人的○○小日子 (哩套睇睇下都覺得唔差)
不過哩幾套叫不過不失啦，同仙狐七七子無得比

識貨 哩套易入口過五等分好多

我都係最鍾意超越城和泉 幼女化之後順眼左好多
不過以淫唔淫黎計，應該就輸俾另外兩個

狐仙我睇到瞓著

咁你要快啲幫佢覺醒啦 實力最勁係佢 仲識上燃燒

城和泉終於翻身

正到仆街,上次新衫好似有佢份?但我未有隻角

屌all in 忍唔能到

正啊

唔知點解覺得上面靚d

近啲+冇隻手擋住

我同你相反 有角色無 skin
不過個銅錢抽出貨率都唔算太低，每日抽無料應該好快就抽到

應該有難度 極巫魂短缺
巴哈 d 人講，城和泉有跟童子切學過師，所以識上燃燒

劇情第二部有提過，御三家跟五劍學藝

咁另外兩位學識咗乜野

悶到搵舊番睇

同問

鳴動巴最愛既疱瘡

fk me
呢隻係真愛啊,投計筒大太波衫都迫爆

我覺得佢個 SD 公仔整得好搞笑 企係度同行緊果陣好搖曳
羨慕你有真愛角色 諗諗下我好似無邊隻角色係特別覺得有愛

小龍好可愛架

呢個唔係青葉咩

呢套野幾好J

from kekeke

想同青葉一齊係公司過夜

即係唔會再有陷井

鐘意另外嗰件怕羞女多啲

小夜唔算咩

一齊過夜無衝突，唔使爭

牛王跟三日月學戰場指揮，桑名江跟鬼丸學左咩就唔清楚

新手好缺錢
想問下有冇打錢任務呀

賣曬啲 N R 裝備技能同肥料，再唔掂就SR肥料都賣埋，淨係食 UR 既肥料

疱瘡無論外形定打緊架至到完場都好有喜感,d動作勁可愛
同埋d針筒有小小aoe,打到上下嫁,招特殊技又定到人地身超正
大技更加唔洗講,有得幫人解debuff

想問吓呢隻勁唔勁見佢啱啱有極開花

已經連續好多日load
唔入交換所 明石都未拎

唔勁

其實我覺得清小怪會幾好用

等fix 分割screen會入到

投資太大,回報太少

開花點到即止唔會花好多

功能上,佢同長篠一文字好似冇乜分別

好有女女女feel

點解D同人畫到佢無波

入唔到交換所換衫

因為條囡鐘意玩相僕 平時用帶綁實咗

相撲可以搵我玩

隻胸大細岩岩好

屌鳩佢
二週年都唔復刻之前2隻影打

哩度好似無人有興趣抽島津 2.0 咁喎

試下改下個模擬器設定睇下得唔得 好似話唔同解像度會有分別

要射落水心子度

唔知想等到幾時先復刻

等佢fix 唔想搞setting

500石2腰帶 1技

島津 2.0 真係生不逢時
好心營運就將蛋池之間既時間拉遠 d 啦 依家咁樣點搾乾 d 玩家啊

禮貌 20 抽

大典太幾時隆左胸架 仲要過左檔去其他 game 度

其實唔應該預早俾人知出乜

因為同一條友畫

真係唔知喎！
Xenoblade 2我都有玩，啲囡囡好正！

岩啊 應該等島津個池完左先，然後先至公佈影水心子
等 d 玩家俾島津搾乾哂，之後就自自然然要乖乖地課金啦

島津2.0係因為應援衫唔吸引

不過呢度好似好多人鍾意水心子咁，但我就想要七星劍多啲，所以應該都係忍到大絢爛祭

佢根本唔想你地課金 義海game

禮貌10抽

喺我強大念力下

忍唔到手抽左30抽
乜都冇

簡直係手機 game 界既連登仔 做爛市
差在未倒貼

我每抽一下都係咁諗金色金色

要有信念

2 抽搞掂啦

不過哩隻唔太勁,10抽好啦

我辛辛苦苦推post引人入坑 你條友就喺度曬走哂啲人

10抽中限點忍到唔曬

乜做爛市特質唔係香港人咩

個名好長 叫金毛好了

拔毛

新入坑巴打?

哩隻巫劍個名又係好長 但係有簡稱
好心營運幫隻金毛整返個簡稱啦

玩咗一個月
算唔算新

算 我都係上星期開始玩

咪叫啦dee

有睇故事

想玩日服，但見淘寶多數得台服有選角套餐買
日服係咪冇呢D初始AC買？

淨係記得まるっち
唔記得另外兩個俾佢改左咩花名

想問今次個新池係抽完連埋件新衫定點?
直得抽嘛?

淘寶我都唔係咁識
只係知之前有人去哩度

今次津島哩款叫2.0版限 套衫同平時唔同
通常都大爆死收場 除非好鐘意先抽 例如護士仔出泳裝

唔建議抽多過20
唔算好勁

twitter見到 老虎機中jackpot咁款

3隻限先講

護士仔出泳裝,我真係all in ,點能忍

我有小小想抽一次10連

通常唔中又會抽多幾野
之後變咗抽幾十連

你對,都係忍忍手先,暫時望落又唔覺得話特別有感(外觀上)
角我即頭唔知勁定唔勁

咁似講緊我嘅？
你頭先係咪偷睇我抽

反而活動拎個skin好正
真空

真？我試過10連出3UR巫劍，3連3UR無重覆，感覺好假

大家努力推POST 逼條友OT開POST

收到

是

明白了

了解

沒問題

理解

懂了

清楚

知曉

領會

大家做得好

樓主又要開POST了

又要諗名了

睇人OT最開心

推到1001

做人唔好咁過份

想問下極花系統係咪有野改過黎
隻小烏丸明明有加過下能力
岩岩諗住望下加左D乜
發現全部無加過點

好似re左 原先既放曬係信箱

我次次都係咁

原來招特技可以狂出

4狐面係咁爆擊
諗起都

而家係唔係玩日服比較好？

Yes

thanks

下個 po 可以考慮置頂推薦新手玩日服

都未準備好開post啲圖

是個boy

你重有時間
大家記得每日一抽，我已經miss左一兩日

點解官方唔揾人cos佢

還原度低咪又係畀人笑

又有活動

討伐任務？？

我估係gw搞氣氛野 唔會難

哩幅超靚 Btw 鉋切個樣好無奈

終於見到貓耳千花 不過都係貓耳輝夜更勝一籌

俾大奶奶夾死

如果講還完度，叫 d 小妹妹扮後藤 / 亂藤 / 五虎 / 鯰尾可能唔錯

另類公開處刑

仲未爆post

日本一先至要

水神切等緊新 post 既樣

新post叫咩名 冇特別野不如加個(2)算

影打水心子

伊井野 2.0

new post